點解紅磡搭去屯門貴過沙田搭去

明明沙田仲遠

你搞清楚紅磡係一個乜野鬼地方先啦！！！問問問！

樓主小心

因為 沙填入臀門